強烈屋企有人係老人院住既連登孫仔孫女要出一分力

區議會一定要拉埋阿爺阿麻阿公阿婆返屋企團聚食飯飲茶！
千其唔好比佢地留係老人院
只需花你地一日 可能就可以逆轉未來！！！！！

大家仲有咩idea 可以係到free flow 出黎

其實唔難
唔好俾老人院keep住佢地嘅身份證就得
記得投票日之前攞返張身分證呀

最怕一陣又話copy都可以當正本，或者職員唔知咩叫正本
關心吓老人家食餐飯幾好

Pish

巴打我都正想開post講呢樣野
其實唔止老人院既公公婆婆

同自己一齊住，或者獨居既公公婆婆都要關心下佢地，個日帶佢地一齊出街玩一日！

pish

Good job bro 要連登文宣幫手宣揚一下

用愛與和平感化佢地